我真係好撚自豪我係香港人

呢兩個月入面 香港人完美展示左團結 勇敢 有智慧呢三樣特質
無論啲狗係邊區發癲 都會有好多人出黎幫手
由係地鐵怕手足冇錢買飛而買定一大堆擺度 到食住催淚彈都要提樓上閂窗 定係立法會既要走一齊走
呢啲畫面一世都唔會唔記得
以前一直好撚葡萄日本人點解人地個民族性咁撚強 但原來最好既野自己一早已經擁有
講真比我投多幾多次胎 我都會做香港人
如果大家都咁愛香港 唔好放棄 黎明前既黑暗真係好撚黑暗 但我地一定捱得過
光復香港
時代革命

香港人團結。
光復香港，
時代革命。

認同 有好強既民主意識
又勇敢、又善良

得閒係要打個j平衡下
支持

以前一路覺得香港人好撚自私 全部都係仆街 見到依家咁好似係平行時空過黎咁

係時候轉下玩法

同狗打 對政府冇影響
對真係揸權嘅土共更加冇影響
要一針見血 就要搵政權最著緊嘅野同佢玩
錢

[不合作運動全面升級] 不論和理非/勇武，入一入嚟。

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

直頭可以同猶太人並駕齊驅

推 一直覺得不合作運動先係最有用

非《一次又一次難清場》
是《一次又一次難拉人》

G chi